我話比大家知點解可以笑尻班摺衫軍「出兵香港」

關於出唔出老解，最近有幾件事發生咗，大家都好撚驚：
1. 深圳公安8月6日喺深圳”亮劍”
2. 內媒報導大批武警集結深圳
3. 解放軍東區戰區官方微博話深圳集結嘅武警落香港只需10分鐘

但大家分析吓，根據《駐軍法》第六條, 如果"人大常委因香港發生特區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂, 而決定香港特區進入緊急狀態時", 可以出動駐軍。換言之武警(隸屬中央軍委, 而唔喺隸屬解放軍 - 百度百科都喺咁講)，同埋深圳公安(隸屬廣東省公安廳, 同解放軍屬兩個完全唔同嘅體系), 兩者都唔喺解放軍，根據機制冇可能會調動到香港執行任務。

因此，(1)同埋(2)兩件事，有理由相信只喺大陸靠嚇, 除咗警告香港人, 亦警告西方國家。

至於第(3)，依個仲搞笑，駐港部隊隸屬南部戰區；而東部戰區管嘅喺江蘇、上海、浙江、安徽、江西、福建，即喺同香港完全冇關係，而且武警直屬中央軍委，根本唔隸屬解放軍，同埋留意番微博即晚已經del post。東部戰區解放軍話深圳嘅武警好快落到南部戰區嘅環頭，然後即晚 del post，除咗小編柒咗我諗唔到其他解釋。

按照基本法規定，可以調動到香港嘅喺駐港解放軍。而根據網上資料，駐港解放軍約6000人，駐守各個駐港軍營。即喺單單香港境內已經調動到6000個駐軍，咁點解要其他隸屬解放軍嘅部隊幫拖？咁至於駐港部隊會唔會出動，依個真喺阿爺先知啦...

摺衫軍仲等緊200個刀手呀

之後仲要等那埋發叔

就係唔撚信會出老解

------------------------
818請用完全和理非遊行做宣傳！！！

------------------------

摺衫軍出黎未呀

自推10次

流浮山早已預備

屌 真心笑左，

等多陣等多陣 出緊出緊

浸大教授 已經爆料
中共調左2000武警混入港警幫手鎮壓

其實由呢點可以睇得出
駐港解放軍 真係廢物, 可能同澳門果班差唔多
因為有解放軍係到唔用, 要特登調武警來用??

其實係我friend借我acct出
個source我認為係可信既 而且篇文都係講緊事實

和理非係時候要進化喇!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

搞清楚一點先
無人驚過

816 818

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

摺埋件衫就落黎打尻你！
e，件3呢？

我都知
但總有一兩個人會驚既

刀手著住左 行緊黎嫁啦

驚佢地唔黎

駐港 個d 係紅二代紅三代 唔出得 含金鎖鏈出世第日要買官做

呢個分柝post突破盲腸
我一直都話 要戒嚴根本唔駛係大陸調兵 亦無必要亮劍
個啲小學雞動作根本係比大陸人同港豬睇
真係出老解既 香港既駐軍已經夠做
本地既市民點勇武都無可能抵擋95式步槍
求其一個區放200兵已經足夠展示武力
出老解係一種姿態多於實際 兵根本唔駛多
除非美國爸爸真係放第七艦隊黎香港 咁又另一種講法

多謝支持

聽聞上次何律師出唔足糧
出來，不了

阿爺爺爺你老母

抱歉抱歉 都係幫朋友share

一齊摺衫吧

仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳

支爆先定摺衫軍出動先

應該會係發叔翻生先

輕輕一推

你唔係唔記得特務警只需要口頭招聘
到時就算出到坦克都係特務警

爺你老母

818!

希望個6000人唔係我地養緊

Push

818

香港警務處處長可以委任秘密警察
即係武警公安都得

解放軍唔係俾香港人睇
係俾深圳人睇唔好搞事

其實， 以前有睇過雍正皇朝的話， 似宮廷政變多d囉。。。

大家同意就幫手推推 等大眾可以理直氣壯咁笑尻班摺衫軍

所以話你班後生仔呢
一係一D耐性都無
點做大事呢

都有可能

引到美國出動我理得佢靠嚇定犯錯